呢隻係邊位手足(笑到喊Emoji)

醉右來

[行動]和你踩！

你圖左定圖右?

米25啦

隻狗係蓋世寶

佢賴液體

邊個開post咪邊個

上水喇柒頭玩具？

笑撚死

波台玩具上線啦